痴撚線？呢個台灣圍棋女棋士極有氣質！！！（有片）

2008年7月，黑嘉嘉在中國大陸第二度挑戰定段賽，取得第2名的成績，獲得職業初段資格。是目前台灣第一位，也是唯一在中國大陸入段的職業女棋士，因選擇保留中華民國與澳洲國籍，沒有申請加入中國國籍，也沒有在中國棋院註冊。2010年取得台灣棋院初段資格，在台灣棋院註冊。2012年被選為世界圍棋形象大使。

目前黑嘉嘉擁有中國棋院職業初段資格，台灣棋院職業七段棋士。

IG 相極 gfable

Dllm我以前棋藝社成班毒撚

好想 Miss 捉住我隻手教下捉棋

IG個post...

ヒカルの碁⚫️⚪️
平安時代の天才棋士・藤原佐为

露底啦支那

??

佢真係好gfable

打撚咗殘體字

人地日文都係佐為

捉贏咗佢點先

佢仲同木曜四拍左集一日

嘩，呢個版本仲正

想同佢捉盲棋❤️

原來係混血兒 唔怪得之咁靚

仲係咪處先

想比佢剝光豬

我想剝佢光豬

成日係youtube見到 好撚煩

東鄉123

我除開衫捉圍棋

東鄉捉將棋㗎

btw想嚟場二人對奕